11.15 旭日行動 「香港早抖」

無論個世界發生緊咩事
點都唔會阻止到
一班熱愛返工嘅香港人
不如大家係返工途中
播「香港早抖」
為全港熱愛返工嘅打工仔致敬
我好熱愛返工呀！
起身準時返工啦！
香港人 反抗！

《香港早抖》
改詞：Rose
主唱：漏奶

又返工 又返工
山竹去 又返工
返工 起身 返工
似如常 打風如常 塌樓如常 無事嘅返得
你同事 有車門匙 返工 輕輕鬆鬆
無門匙 無車門匙 排晒長龍 你未到公司
奴隸 你要返工 香港永遠不變

（又返工…… 去返工……）
（老細話要返工……）
返工返工返工

＊無門匙 無車門匙 排晒長龍 你未到公司
想眠眠 可惜仍然 等車 企廿個字
眼浮浮 你想尋仇 見到頭條 個特首鳩噏
奴隸 你要返工 香港永遠不變＊

（返工啦 返工啦）（好逼呀好逼呀）
（唏呀唏呀…）（呀好逼呀）
（樹冧咗好多）（喂呀喂呀…）
（無車點返工……阿老闆唔好玩我啦）（上呀上呀……）
（林鄭你搞乜鳩）（奴隸 同我即刻搭車返工）

Repeat＊

奴隸 記得返工 天災也決不變
天災不變 港不變
返 工

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

笑左

嬲打